點解依家無歐洲明星隊？

睇番以前有歐洲明星隊踢波，粒粒都係星咁滯，幾有睇頭。如果每年有歐洲明星打世界明星都幾正，但依幾年一隊明星隊都無

聯賽明星隊都幾好

球會明星隊都唔錯

痢狗明星隊對獌狗明星隊

肥哨 巴迪高
對拖舟

亞洲明星 對非洲明星
用NBA明星賽投票方法

記得Winning 有集有歐洲明星隊有軍刀 奧雲 拖 giggs 偉拉 咸爺
南美有大哨巴迪高 蒙迪路 芝拉華特
要用好多隊爆左世界杯mode 先有得用

有幾集仲有經典隊玩

講起都想玩

有港超明星隊

波台明星隊派邊個好？

叫利物浦全隊去踢 睬你都傻

非洲明星都難搵
何況亞洲明星
講緊大家公認嘅一線球員

好撚正 係咪winning 2001

以前owen好好用，一向前起勢跑就係

非洲都唔難既
亞洲真係等死，得son

五大聯賽都幾多勁既非洲人

果時全隻game有4個球員係一加速就追唔到 ，owen 軍刀 卡路士 同埋有個非洲人

nben

巴班基達

siuma

巴巴耶路 巴班基達加JJ奧高查

巴班仲要夠平

24蚊好似

紐記馬田斯

Moses Iwobi